:o)

一早就應該死
日日帶住個面具好攰
存在價值係零

乜都放唔低真係好窒息
比過去束縛自己
好煩啊

go

k

就係你呢啲仆街推人落火海，死咗無得返轉頭，你呢啲仆街真係害人不淺，我係你說老豆就當初一野射落地下好過

btw樓主正面啲諗，無乜人就做返自己，我之前都係咁過

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

用氦氣自殺好似舒服D

人生滿希望啊

做乜咁灰

已經慣咗 身邊大把人都係咁講
有時真係諗係咪死咗去

無用咖

唔識玩

邊會

有無原因都會